究竟有幾多人比人用左個舊Username?

笑撚死，真係咁撚多人會特登用其他舊高登user 個名，
係到統計下有幾多受害者先
好撚慘呀比人攞左個名

兩碌鳩巴打好慘

諗起鴻福郎就忍唔撚住笑

正

here

我以前個濕鳩名都有人搶

我個名都有人爭

咩名

我都比人搶咗
我嗰舊名咁鳩屎都有人用🖕🏿

我有無用左邊個個名？